4 月 18 係 坤 哥 既 生 日 呀

吳業坤（James Ng Yip Kwan，1990年4月18日－），香港歌手及演員，現為TVB經理人合約藝員，成為TVB力捧新晉小生之一。他憑2010年參加歌唱比賽節目《超級巨聲2》獲得第五名，由此踏上星途。
從出道以來都想當一名歌手，唯一直沒能得到這個機會，經過五年在無綫電視擔當演員後，終於在2015年簽約加盟星娛樂唱片公司，並憑歌曲《原來她不夠愛我》和《陽光點的歌》有人記得，並曾經奪得「叱咤樂壇我最喜愛的歌曲大獎」和兩度奪得「叱咤樂壇我最喜愛的男歌手」獎項。代表作除了《原來她不夠愛我》和《陽光點的歌》兩首後，也包括2016年推出的三台冠軍歌曲《百姓》。

既然坤哥之前咁想做SITA
就希望佢可以好似SITA咁啦

祝佢仆街死

祝坤哥生日快樂

關我撚事咩

仲未死？

痴登仔真係痴線 人地究竟做錯左d咩...
人地生日留句祝福咪算囉
洗唔洗叫人去死
我係咪想緊連登...

祝坤哥明年無今日

坤生日快樂

屌